柯文哲組黨郭台銘加入？台灣政局重大變化！〈蕭若元：理論蕭析〉

又來

佢間富士康血汗工廠做到逼死員工,呢種人做總統會好得去邊?

條友仲話97金融風暴係大陸拎錢出黎打大鱷救香港TIM
條友道歉未?